勁多三毛風向撚吹風唔好搞支那商舖，證明運動方向正確

依家打緊經濟戰，鋪頭仲做到生意嘅話點打落去？

罷買係斷絕收入來源
拆舖係增加支出

如果咁都接受唔到
我勸你地班柒頭返屋企睇電視啦

推

自推好多次

你哋究竟想贏得仆街定係輸得漂亮

方向正確 堅持💪🏽

唔該正評留言上熱門

我要正評留言

我要所有人明白

要增加支那企業經營成本
只有打好經濟戰先可以減少傷亡

除非你哋想有人白白犧牲

除非你哋只係想自己友死

如果人地公司其中一個員工係藍就幫人成間鋪裝修

咁點解你會咁皆差佬見人就扑，比棍hi兩野就開槍

算啦 前線永遠係啱 中後排冇資格出聲嘛

否則我哋要繼續打好經濟戰

上路推動國際制裁
中路拆舖增加經營難度
下路罷買罷食全民抗爭

太多光環撚

藍鋪罷消費就可以
唔洗打爛
打爛人地有保險CLAIM
你唔幫襯佢, 要交租要比人工甚至D貨過期要掉
成本大好撚多架
諗多2步啦

同意
冷靜啲
我怕係係你斷哂啲藍店米路之前就流失左班人支持
同埋講真個啲
零售業比起金融業啲錢黎講算得係啲咩未必重創到紅企

依家係公司賣港先會俾人拆
好人好姐唔會有事

咁你諗吓想贏得仆街定輸得漂亮囉
我就唔想喺國際支持下，因為自己綁手綁腳而被滅族喇

戰爭係咁，你對藍絲支那人仁慈，佢地係咪唔打你？

你自己反思吓，手足加油

唔會，因為日日都係暴動

唔好下下起晒鋼一嚟就五毛先得架。黃藍是政見，黑白是良知，我哋自己講架喎。就算人哋政見唔同，冇傷害或意圖傷害手足時，點解要搞人先？ 罷買罷食就夠。

條line都係大家討論出嚟，討論當唔當五毛。

做多啲文宣

我只支持搞果d出灑名，站灑隊既，唔支持搞只係傳聞既

咁你繼續念力抗爭啦，畫面會好靚
然後我哋就成為最後香港人

集中營見

根本無人搞傳聞嘅舖

其實你地係咪當前線on9

有邊間鋪係拆錯架？？
你當佢地真係一味亂拆？

樓主講得好
你班友仔念力抗爭啦

如果你覺得因為對家高層鳩吹一句撐警就要拆

其實大家可以拆5大紀律部隊啦
政府公開逼佢地撐啊

同樣，如果我係中央啲撚屌。我會逼周生生、六福果堆金鋪撐警。咁你地一定又拆人間金鋪啦，之後就變左打劫嚕

P牌真係十個八個都係鬼，日日發表偉論
一句啦，到今日都未歸邊全部都係敵人，而要我地去顧敵人感受嘅一定係忽撚咗先會做

經濟傷害係咪傷害？
警察射鳩人嗰陣你有無擋子彈？
狗鐵封站嗰陣你有無頂住道閘？

問心吖，你有無以血肉之身抵擋政權嘅傷害？

你識得鬧抗爭者，點解唔用呢份氣力出嚟做任何嘢對抗政權？

依家係經濟戰，你想見到玻璃跣低，定係手足跣低？

呢個只係減少傷亡嘅方法

香港人加油

推 經濟制裁啲仆街

exactly , 連我阿媽淺黃都明
果句 「福建佬出黎」真係好有用
感謝義士手足肯一路大叫
如果事前事後加埋文宣灑地就更好

偽命題
你想贏得漂亮定輸到仆街

金鋪收工啲嘢會入倉
更何況手足從來唔搶嘢

呢樣由六月到依家都係咁
你有眼睇
係邊個搞事先？

多謝你

唉所以話，點可以血債票償
泛民班賞金獵人情何以堪

我只係覺得對付呢D藍店唔洗放太多心神同人力去搞
隨時人地保險一CLAIM完肥仔過裝修加生意額
而家好多人都習慣出街消費買野係會專揀黃店 至少我自己係
唔係怕咩風向輿論而係好似有更加效簡單方法(呢D支線黎)
可以擺番多D心力去主線到

加油呀

要多角度經濟制裁，堅持落去

有個post叫 破壞商鋪請合乎比例原則。我就覺得嗰post講得幾岩，而且嗰原則可以引用

至於有冇出去做嘢，我覺得唔應該亂問，網上都唔好亂自爆，保護好自己

我喺到諗，林則徐銷毀鴉片，都係唔想鬼頭做生意啫，做乜嘢百幾年後嘅香港人咁迂腐守舊，連玻璃都唔可以爛

樓主其中一點就係怕有人乘機搶野(臥底狗)
呢點係一定要文宣我地唔會咁做

贏就係漂亮，不過通常贏家都係仆街
手足反思吓

跟你上戰場就死得啦，槍到比人開埋仲咁天真同人講經，到呢刻仲係度倒米，咁顧敵人感受不如去對面啦

支那鋪頭梗係支線

但係出面班五毛瘋狂鞭撻，身為香港人梗係要出嚟講返啱件事！！！

和你购

罷消費有用? 你睇下美心吉野家幾多人日日食? 你想罷食等佢收皮就要等到下世啦, 想藍店收皮只有燒左佢, 保險都係賠頭一兩次, 之後直頭會拒保, 到時你咪睇下D藍店無保險點生存啦

繼續乾淨抗爭只會增加犧牲
手足反思吓

一齊攬炒啦DLLM
今時今日中資同偽人肆無忌憚支持支那
因為佢地根本零成本

要比佢地知撐中有乜代價
呢個方法根本HIT中要害 - 錢錢錢錢錢

奈何香港真係好多左膠民意撚

雖然打爛好爽, 但真係要明白香港好多港豬, 唔會理解同明白.
係同溫層梗係多人支持..
我都讚成只係發起罷買, 最多噴下油..就OK

比幾個例子？ 唔好係到吠撚完 扮悔氣撚

岩啊
無啦啦有班人出黎spin美心360唔明點解要爆
敵人反對的...

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

敵人批評的就是做對了
支那豬就是愈叫愈要打

屌你老母尋晚帶風向帶到而家都睇唔出
用下個閪腦啦
唔係嘈針對中資呀
係勁多三毛扮晒2邊咁抹黑+煽動見藍絲鋪就搞呀
要我地步黃背心後塵呀

係咁話人地齋講都要裝修，諗下都知唔合理啦

推+ 正評

做人冇公關死撚得架啦，望下班狗點解人人喊打。

開埋槍你唔去組織人麻包袋打狗殺狗？

想贏就要認清楚香港人係咩性格，大把和理非跟唔上勇武思維，要靠文宣不斷解釋。我係顧緊穩固自己陣營嘅人，再去拉對方陣營嘅人過嚟。

自己去睇下 “破壞商鋪要合乎比例原則”嘅post

如果你地發夢時隔離有間美麗炙熱的愛國心旗下餐廳or其他親共商店
千祈唔好搬曬傢私出嚟堵路呀
唔好餐具叉廚具玻璃杯扔狗呀
唔好拎糧油漂水啤酒威士忌玩魔法扔狗呀
唔好拎樽裝Gas出去玩魔法BBQ呀
唔好拎洗潔精倒地下呀
唔好整壞雪櫃呀，雪櫃壞咗咁啲嘢食就會變壞㗎啦
唔好整壞廚房爐具呀，維修好貴㗎
入面十之有九有閉路㗎，事後一定報警處理，所以千祈唔好咁做呀
不過偷咗錢絕非君子所為，邊個偷錢就鍚邊個春袋

民意只係想贏

點贏根本無所謂

你睇下蔣震係國民黨元老
蔣麗雲咪又係奶共狗

邊邊贏就邊邊話事架啦，就自然多人撐架啦

唔錯

今朝起身一睇
成版都係呢堆就知做對了

啱呀手足，加油

其實暫時都無，證明前線係有紀律嘅

暴動都有得claim

你叫d藍店一齊十持撒回暴動定義咪有得claim囉

拉
Stay claim & be patience

你做下功課先出黎啦 垃圾 係咪冇老母教你做呀

三罷最實際，又和平，結果呢

講到佢火險水險飛機大炮乜都賠咁
佢舖面保完比人加返保額一樣頭都大鳩埋
一間舖加間間舖加因為風險大左
你估claim 旅遊保隊張報失紙就有錢收呀？
公証行差佬消防地政關關都過三五七個月，租就照交乜撚都要比，攞得錢黎都兩三年後
你話我知，呢d 叫肥仔？

屌你啦，咩都唔做咪等變巴基斯坦囉

根本好多人都唔知實際爆咗啲咩鋪頭

唉，手足加油

呢個正，笑咗

人地食子彈 你就冷涼氣講廢話

咩都爛 又何嘗唔係

終於有小小商業知識嘅人留言
香港要你呢種人呀巴打

太多酒樓茶客，太少智勇兼備嘅人

岩呀，d五毛想自保帶風叫人唔好搞

好多時,風險太大保險公司直頭唔受保架, 唔係加唔加大保費既問題, 保險公司全部有精算師計算架

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

冇錯，你睇下360 破壞左之後即同福建幫割，根本佢地就淆底 錢同國家佢地只會揀錢嫁咋！

唔同
法國都爛玻璃，但人哋有民主

香港可以一塊玻璃都唔爛
香港人可以輸埋今次

輸埋今次都仲會有一國兩制
但係香港人會消失

暴動無保險受理

你唔搶
唔代表會無人扮你

我隔離話d風向撚帶風向叫人唔好搞舖頭

比人屌到我無街🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

支持拆舖 但唔好搞銀行

加油手足

德國刑法130條更是規定：「對於國家社會主義式之暴力及專制統治行為，公然或於集會中予以贊同、稱頌或辯解，以損害被害人之尊嚴之方式為之者，處三年以下有期徒刑或科以罰金。」

近年來，烏克蘭、匈牙利等曾經深受共產主義蹂躪的國家也立法規定，公開展示和宣揚前共產黨政權的符號及宣傳術語，將受到罰款乃至監禁的懲罰。

其實我唔同意黃藍是政見
支持共產黨殺人政權係唔配有言論自由

推

成班P牌仔話唔好搞中資鋪頭

笑死我

跟本有班人要贏又要有型，拎光環死撚開，次次都有撚樣話呢樣唔啱，嗰樣唔啱，攪支那鋪有乜問題？

風向撚開始露底,
最奇怪係有人開始話識麻雀館,話乜春朋友親戚話唔關佢地事,
話佢地唔係福建幫.一時又話本地人,一時又話潮州.一時又話鶴佬,一時又話客家.
幾十個版本,大家真係要警惕呢班風向撚

多謝你嘅正常回覆

中資商->賺香港人錢->捐助、支援黑社會/fucking幫/建制/港共中共維穩費/黑警/撕紙狗->代價香港人食晒

而家示威者終於學識左一樣野, 對住對家, 你只有比佢更惡, 比佢更狠, 佢才會驚

紅底就搞？
咁m記7仔係唔係應該拆晒佢？
醒吓啦
冇出聲果啲唔洗搞呀

話唔好幫講撐狗言論嘅藍舖裝修都明，中銀呢啲大大隻中共爪牙都話唔搞 真係傻撚咗

咁都阻止唔到
你阻止葉繼歡打劫嘛

明明呢啲就係政權一部分 班友咁鐘意講對準政權 轉個頭就叫人唔好搞

驚就唔好係香港開鋪

同意

我比較同意之前有位巴打開嘅post講跟番間鋪嘅仆街程度去睇下用咩方法搞佢

精闢嘅睇法

咪撚理班on9啦，夠薑既咪去前線講。
好明白點解前線唔會用連登

垃圾P牌帶風向真係笑死 啲邏輯廢撚到

唔好忘記勇武前線係代表緊香港市民既怒火，你唔搞反而係大錯

起底 5皮 block

推呀

搞支那嘢冇問題
你唔好諗住扮中後排玩分化啦 阿蛇

我自己就覺得好撚爽
特別係個間支那360

真係突然好撚多，即係做得岩

支持
搞鳩佢地係唔會轉黃
但起碼有機會孤立到藍

連登最近好多風向撚

笑撚死我 佢地幾十個post話割
反而話我地呢d推唔上去既post係帶風向

仲講緊民意逆轉，有無新意

想搞死場運動，拉

次次都係連登嘈 fb就大把人讚

只搞支那舖同罷買藍店
支那同藍雖然一樣濕尻但兩樣嚟
文宣要做好 講明我哋係反紅色資本
無咗紅資 d藍店奶都冇得奶
要擒王啊

暴動無得claim的

凡是敵人反對的

push this

真

你真係識分黑白

搞店鋪都叫經濟戰咩？
真正既經濟戰係金融業呀大哥

點都好， 不割

你講得無錯
咁我轉個方向講啦
破壞未必係可持續既一個抗爭行為
對方知你會破壞邊D鋪頭隨時有伏擊咁就好危險
總之唔反對 但覺得唔係一個可持久行動

叫你罷賣唔係爆開人地舖頭呀

攬炒

push

要分清支那企業同埋藍色商店
不同程度助紂為虐的鋪頭要用翻不同程度的力量去對付
傷害手足既就100%裝修
但係普通街邊茶記就咁話支持警察就咪裝修
搞人地啲鋪頭仲有好多方法
之前有巴打舉報大公報誓牌違例
大公報被逼拆招牌
呢啲方法合法合理又達到目的
可以用翻報食環消防海關稅局呢啲黎搞中資我地就做良好市民
裝修的話文宣必須要加力度洗地
如果光環真係無用, 就唔會有恐怖分子呢啲label出現
最驚所有野都裝修, 國際線輸到仆街
香港人權民主法案係中共驚到仆街既野
呢把刀都磨好都要忍忍手
越王勾踐都要臥薪嘗膽, 唔會係吳國到大叫屌你老母我要殺曬你地
分一分程度, 唔係電腦世界咁得零同壹的分別

手足淨係爆玻璃
無拎出任何貨物
已經拎咗良知光環

紅色係錯字更正

呢班集團資助好多藍垃圾，斷佢財源白交租都係一個好方法

知唔知搞9中資有咩問題
就係你地一搞，佢地輸幾百萬裝修費
所以緊係驚緊係帶風向叫停
好金架
其實黑警行為同皇軍有咩分別
支那同日本軍國有咩分別
3年零8個月搞日資點會有問題

唔係唔搞 係唔好少少野就爆鋪

其實係好事以為中資公司保險成本會好高甚至無保險公司受保就連鋪都無得開

up 乜鳩

係喎....仲要勁多人正評
針對性地爆又咩問題？
係班港豬唔撚明
咁做多啲文宣Lo

呢個例子幾好

要有條線
幾同意隔離post
如果唔係同黑社會/popo有咩分別

你將裝修同扑頭開槍放埋一齊比較，你都幾惡毒，一樣係死物一樣係人命，你都可以拉埋嚟講，真係賤到無人有

文宣組出動！
老鏈都唔割

推呀 三毛洗版

核彈都唔割唔係口號 要做先得
支持任何形式既抗爭活動
因為香港人已經無路可退

哈哈

嘩

個問題係你帶起左個風,
係唔係個個都可以有底線咁去"經濟制裁"
又或者係有狗扮人, 之後再去打家劫舍你都唔割?
情況好危險, 但你淨係睇到要經濟制裁D企業
到底E家係要針對政權定係要係社會報復紅企?

知唔知點解行到三個月？因為我地一直有自動修正嘅能力而唔係自己打飛機。我唔係唔贊成搞舖但我覺得用陰招搞更佳，例如入去元氣飲茶，畫面又靚又有野飲。

一直以黎和理非果班好大程度上都係以「我地唔係無差別攻擊」為最終底線，如果退退下條線變成只要你係反對意見我就搞你，咁場運動都玩完，所以佢唔搞你（姐係美心抹黑同黨鐵、福建360、主動打人攻擊人等），只係口講意見，我覺得冇必要搞。

我地出黎係為民主與自由，唔係為剷除異見。

搶嘢打劫都唔割

你估保險公司係善堂？
不斷爆只會令保險公司加保費或唔做佢生意
即見效
你條5毛好心諗橋諗好d

請善用不推文回覆

過足癮咁輸定好悶咁贏
好張家輝feel.

係

犬隊射心口都無割
一割就散
要有覺悟 手足做任何嘢 都唔割

屌你老母中資黎得香港做生意背後實有共黨撐，點可以唔搞？

問題係成本效益

finally someone notice

暴動 冇得claim
想claim佢就要出埋黎支持唔係暴動
公我地贏
字就佢輸

阿sir 唔爆鋪了 出商場比你地爆頭好了
邊個話唔爆鋪 一定係鬼
我地爆鋪 成本低 破壞力高
唔通下下比你地爆頭？

Btw 爆完鋪 要噴上罪名
痴上罪狀!
全部google 下爆既鋪 點對我地香港人 點出賣手足比人拉

你地話唔爆 對唔對得住比佢地出賣拉左去狗屋被雞姦班人？

支持

【光復Starbucks】其實亞洲區總部喺香港

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

既然重創唔到有咩好擔心民意流失？依家促進裝修業喎，咁樣係咪會增加裝修工程業既民意？
依家旅遊業零售業咁差，驚流失民意既話係咪連遊行示威都唔好做，等呢啲行業有返生意呢？

未必係五毛嘅，只係蠢

唔割憬係必要 唔好因為唔割就自我感覺良好

我地要做文宣包裝好成個行為

就算有
下年保費一定貴到仆街

人命唔緊張嘅
錢你哋先嚟緊張

心水ching

之前啲民意撚見香港民意企硬無逆轉，就轉戰國際民意，尋日美國話唔割席，又再轉戰香港民意，呢班撚樣可唔可以收皮好撚煩

不如你睇下手足拆啲咩野先再講

保險公司就最撚吸血無情講
就算中資都係
收到風好多被爆嘅鋪都做中資保險公司
即加保費

推推

真
次次有新行動都反
狗屋又話送頭
留守又話戀戰
搞黨鐵又話失民意

d和理非真係阻頭阻勢，力又唔係佢地出，有成果個時佢地又有得分享

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

721 811 831 新屋嶺

唔好喺鏡頭面前做

啱

唔割係必要 唔好因為唔割就自我感覺良好

我地要做文宣包裝好成個行為

我屌 你咁低質學咩人留言搞分化呀
講好哂裝修原則啦
唔係政見唔同就會裝修呀on99

你偷換慨念

紅色背景同少數員工藍兩回事
員工藍杯葛佢罷賣就可以

出面班風向撚：今日聽到班人講打爛乜乜乜

畫面好暴力 唔好打爛啦

喂 黑警831 打爆眼 你睇完唔上黎開post既？唔暴力呀？

跟住開十幾萬個post唔好再裝修

屌你老母啦 支線黎

主線五大訴求

咪撚再俾人帶風啦

因為佢地就係驚 對家愈驚 表示正確

唔好搞店舖吖會傷及無辜架

其實唔係想鬧佢地, 真心...
大家都想件事好.
但心態真係要開放, 下下話人係三毛五毛其實好獨裁.
雖然話兄弟爬山各有各做, 但唔係陷於同溫層覺得自己係主流民意.
多聽多諗多討論
路還很長

GOOGLE
黃藍消費地圖

同意，係程度問題， 二坡坊黨鐵我覺得ok,但有啲藍得商戶冇謂搞

贏了

this is 正確態度

需要文宣教育香港人
同時需要訂立界線(雖然已經有)

本身都好有原則

請各和理非出門前預備定中英文宣
解釋清楚點解我地要針對福建幫、美心等集團
手足一裝修完 和理非就要即刻貼文宣係門口

唔好次次等事後先做文宣解畫
唔係以為單靠噴幾隻大字人地就明哂
唔好認為外媒有責任幫我地譯得清楚

要走出連儂牆
俾街坊、老人家路過都可以了解吓我地嘅動機
等傳媒影現場個時留意埋我地嘅文宣

非常同意, 多謝你

可以順手正評

本身就係因為紅色資本先會搞

721 831

運動有效支線，唔係永續比狗打，拉
拆鋪最多刑毀，起碼唔會比實彈射

同意係支線

而且需要創意方法減少自己損失

我地需要文宣

唔係割席，但跳出同溫層既話，
好易就聽到和理老一輩開始有疑惑

文宣追唔上勇武
呢個情況再次出現

所以大家要痴文宣，
FB share 文宣，
Whats app share文宣

另外，老一輩既黃色係有底線
1) 切勿無差別攻擊，否則我地同狗係無分別
2) 政見係立場，藍色店交比和理非罷食罷買
3) 出賣港人係出賣良知，做好文宣既話，d舖話知你做乜都唔割

希望手足睇到，三思而行

驚咩撚嘢民意逆轉 民意進化快過你班連登仔
俾d自信香港人好無？

放核彈入所有中資同撐警鋪頭都唔割

五四運動之後
1919年因為中國無法收回山東權益而引發的五四運動，中國的學生及知識分子提出了抵制日貨的號召，獲得工商界和民間的廣泛支持。部分地方商會議決「與日本斷絕工商關係」，民間罷買日貨，工人拒絕到日資工廠上班，學生更出動檢查是否有人在使用、販賣日貨。 1927年國民黨北伐期間，日本曾出兵山東，製造濟南慘案。國民政府為此亦一度號召全國民眾「對日本進行經濟絕交」。之後至抗日戰爭爆發前出現的多次民間抗日運動，都有抵制日貨的呼籲。

二戰後
第二次世界大戰結束以後，在華人社區多次因為日本歷史教科書問題以及中日釣魚台主權爭議，在民間引發零星「抵制日貨」的號召。台灣曾在1972年9月日本即將與中華人民共和國實現邦交正常化前夕由一群學生在台北市區發動過一次抗議北京與東京建交的抵制日貨的行動，並且在中山堂兩次焚燒日本商品。

罷買一定有用，美心盤數得佢地知道，cut人閂舖既野唔係一頭半個月見得到。
自然仲有班豬會去幫襯，你爆左佢佢都會去第二間繼續幫襯。人流減少左係眼前睇到。

但個人覺得，暫時唔好再新加商舖住，再新加會俾人感覺會無差別

因為支那同黑警好難防
黨鐵站最多咪幾十個，佢地都可以動員hired thugs 去守
支那舖周街都有，點防?
咪上黎吹風話唔道德，行錯路，要割席囉

方向係啱
但係都要多啲文宣先

刑毁紅資本場唔正路 (犯法風險，又成本效用唔高)，而係令黃舖成為逆市奇葩，日日門口排長龍，廚房做到冧檔，零售做到冇貨賣。

裝修極易被對家二五利用，著黑T無差別刑毁，污名化所有抗爭者！

on9, 又一句如果點點點就同做狗冇分別
同埋又開始要顧及所謂黃絲左膠底線？
痴撚線，又做咩道德撚

裝修完鋪頭兩日就開始有人話唔好爆

你班五毛知你地咩料啦！

p牌
而家出街都係非法集結，比黑警打都可以屈你襲警
仲講犯法？

比邊個感覺？
連登班mon post狗定五毛？

唔啱聽就話人三毛

我唔係話唔好搞，係唔好再新加名單(暫時)

同意樓主

個撚個都話攬炒
連爆舖都想割點撚樣攬炒

第一步一定係炒晒啲紅藍舖先

同意
唔好下下用暴力打爛一啲唔會還手嘅物件身上，你同對方有乜分別啊?

唔認同佢咪杯葛佢生意囉。

支持搞佢老味

我日日去黃鋪排長龍喎，夠薑咪告我排隊消費係非法集結囉！

乜有固定list比黑警有目標去守架？

Yes

又p牌互推

睇你個閪名真係覺得零舍諷刺

黑警而家有咁唔敢做？

點會唔夠薑
你睇下國金

除左360，美心，麻雀館，有冇諗過各區政府合署

得深水埗

大家搵到春袋啦 !!

首先，我認同你既諗法，點撚樣都唔割
因為我都係連登巴打

其次，我係比緊建議點樣做好d件事
我係講緊同溫層既諗法
你可以唔認同
但我可以話比你知一日唔衝擊穿佢地既底線，佢地金錢上，人頭上，口頭文宣上比緊好大既支援

再者，無差別攻擊係指緊「黃藍中立都搞」
我地鬧班狗無差別打市民，

如果我地手足都做同樣既野，你叫班老一輩點支持
你叫國際點支持你啊

又唔係話要約法100章，
好簡單，自己人，中立既人就唔應該搞

唔係道唔道德撚既問題，亦唔係on唔on9既問題
如果單純要發洩，隨便全港d舖打爆曬佢
如果要贏，要有目標咁去做，文宣會全力支持

意見不合就話人三毛
拉

推！

大陸豬愈驚我地就愈要收佢地皮

支持
不過形象都重要
破壞同時文宣解釋
油漆技工ready

請對準政權！
已經好多和理非對毀壞店鋪反感。
你咁做好容易俾人抹黑，
文宣不足，好多人唔明點解你地咁做。
而且如果有臥底或黑社會仿效，但係大肆搶掠，
示威者會水洗都唔清。

凡敵人擁護

成班左膠成日覺得香港人同前線係弱智
乜撚都要跟佢地個套標準
一味咬定前線一定會殺錯良民

最緊要唔係革命成唔成功
有冇掌聲同光環先係重點

再爆鋪落去左膠認為無光環就同大家割架啦
千其唔好呀

你搞政府合署或其它政府及國企，例如中銀，我支持。
搞埋啲細鋪，係唔會得到一般人支持。

連罷工都唔敢既港豬最後可以做既野就係罷食罷買
乜都唔做唔通真係等雷公劈佢老母咩
希望多D香港人可以同我呢種垃圾港豬一齊罷食罷買

對準政權收入何來唔正路

我真係覺得有班人係永遠活係平行時空

最好乜都唔好做
等個天去制裁
你地做乜出手呀

之後好易比人label

推
利申 支持拆出賣港人店/紅底，但唔同意拆乜都冇做過嘅藍店

不過點都好，一定唔會同前線割，全力支持佢地

1. 而家呢個年代金錢支援係眾籌, 而家唔需要好似以前咁睇所謂黃絲金主既面色
2. 左膠係唔會幫你架, 係佢地所謂既大是大非面前, 佢地只會自保. 你冇見三個月黎幾多左膠出賣手足, 搞到手足俾人拉? 到今時今日仲要顧及班左膠所謂底線?
3. 仲係focus老一輩支持? 去緊美國國會既係黃之鋒, 唔係李柱銘. 而家係新時代, 唔係仲停留緊舊式泛民溫和冇撚用抗爭年代. 下下都要顧及老一輩, 咁去番屋企訓覺好過啦, 仲上咩街

咁會令全世界人都覺得香港真係好亂㗎
符合㩜炒精神

Push

咁就要做好文宣

搞鋪頭
1.極速打擊支那收入(唔駛靠你地班契弟日日罷食都要諗兩餐，罷工好似殺你父母咁)
2.獎勵支持抗爭既店鋪，等佢地知道做黃店係有獎勵
3.打壓其他藍店，等佢地知道支持殺人政權係有代價
4.商界逼政府解決問題，而明知武力解決唔到問題，政府就要再焗住認低威
5.如果政府唔認低威，都可以令局勢急劇升溫，唔駛好似而家咁次次拉一百個磨你心，直接進入攬炒階段

而所謂既負面效果只需要做幾份文宣就解決到，你班仆街懶得做，唔信前線就認咗佢啦，講乜約法三章姐，約完你又唔係出去打個個

何為細舖？我支持搞中銀.建設.360.二坡坊.所有政府部門.中國旅行社

既然支持攬炒巴
我地就要支持香港本地既攬炒前線

身為和裡非要做好文宣
和勇合一

你到底知唔知咩叫經濟戰

咁即係走紅衛兵行線？
暴力破壞同抵制唔同
武力要合乎比例

5毛新招式

對準政府大樓同360等紅企（扮支持扮同路人）
唔好搞細鋪（扣前線帽子, 現實根本無前線咁做）

警察開槍，你仲想點？

咁打紅企，以後去到大公報都要照顧下咁啦

你咁樣撚係輸得仆街
睇下黃背心 紅衛兵
就算我地自己都嘈到乜咁啦
根本成日用割唔割黎綁架所有人

而家政見唔同就拆人舖
咁撚樣 某程度黎講仲衰港共
二坡坊黑幫 主動出手迫害手足
裝修當然好
但你話大家破壞所有藍店 中資
你確定唔係法西斯 紅衛兵所為？

你覺得點解黃藍消費地圖上面，點解冇國金？買gear喺比起正常消費有更深層意義。而且狗係先打勇後打和，所以先至搞五金條長龍。

所以咪問樓上何為細鋪，聽下佢講咩都好，有時係要聽下人意見，未必係五毛

對準政權， 唔好硬對黑警。敵進我退呀，敵退我進。進唔係圍狗屋，係對準政權。

照你邏輯 咁既責任係港共同黑警身上

岩岩放監定你係mon post狗

中共全面滲透香港，香港人一早四面楚歌，得5毛先見唔到

而家樓主呢d人就係咁撚癲
認為要走紅衛兵路線 要走法西斯路線

勁多三毛風向撚吹風搞支那商舖，證明運動方向唔正確
垃圾思維

支那商人＝港共一部分

方向正確

公務員何嘗唔係港共一部分？

而家陷入個惡性循環 就係反對你地既人
就係三毛 次次都係用呢招
黎威迫有唔同意見既手足就範
完完全全係文革式手法

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭800咋

咁應該點，等輸？

add oil

可唔可以比d耐性 長期抗爭？
你地一下就要破壞晒d野
咁樣你覺得會贏到？
要逐步逐步黎

咁事實上你破壞佢間鋪只係證明你拳頭有幾硬，你抵制佢哋，佢哋生意額跌幾多先至證明到我哋有幾大嘅能力。

唔好下下話P牌啦

又老屈手足咩都破壞

依家前線明明針對紅企
你地就叫人唔好搞埋藍鋪細鋪（現實無人講過要做）
屈撚完前線未

Jm9

大公報依啲紅到出汁又臭開朵既就梗係打得啦
打完大家都知咩事

加油啊

我都覺

吹風唔好搞wor，手足反思下

紅色資本打得啦掛？

紅色資本＝港共

古有華人抵制（焚燒）日貨
今有港人抵制支那公司

你睇下恆指成份股有幾多隻係紅企
要爆紅企 你要爆幾多間舖？
呢d策略係現實可行？

折鋪呀 一個不留

折到佢哋死番支那

因為多所以一間都唔好爆
因為港共強硬所以唔好革命啦各位

依家目標原來係一次過要爆曬所有紅企
淨係捉最紅個兩間祭旗對其他紅企太唔公平啦

知唔知咩叫阻嚇性呀大愛撚

你個啲和平式抗爭係現實又可唔可行呀
黑警支鎗指撚到我地個頭度啦
乜都淨係諗正面反擊
我地實力唔對等架
醒未呀

共產黨好強大，所以可以返屋企等運到

香港需要勇氣先會贏
懦弱只會帶來失敗

反思下手足

係要逐步黎

藍絲 土共
班仆街 班人
唔單止吊黃
中迫害中立人士

工 都無埋

唔行動
建制議員 土共
無風險笑你哋

需要幾耐？ 可以分享下
共產黨會比
我地？

唔認同就話人三毛。 始終人地睇香港示威係善良為良知為正義而戰，但相反去破壞藍店根本比人感覺係要做到滅聲效果，唔同聲音就要武力搞人，同我地追求既野根本背道而行。 而且呢d行動遲早會升級到燒鋪拿野，國際遲早睇唔過眼，人地唔係冇意見只係未出聲。

true

需要幾耐？ 可以分享下
共產黨會比時間同機會我地？

贏得仆街定輸得漂亮
你自己揀

如果你想贏得漂亮，麻煩講埋整套理念同執行方法

岩聽

無人知
但今次無時間既係中共
唔係我地

前提我地要清醒 唔好分裂
唔好變成紅衛兵

你唔洗擔心，根本唔會變紅衛兵
不過你唔撐就輸

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案，而唔係"屌 你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

如果以後既行動都變成滅聲為行動核心
我同我朋友 同部分小隊都講明唔會再出
中共最想見到我地咁
到時黑警更加名正言順‘伸張正義’
大家佔據左道德高地太耐
唔知呢樣野既寶貴
覺得係理所當然
做咩都得

反思下啦手足

啱呀
我要食元氣有蟲壽司呀!

係

大家咁話啦

黑警開埋槍啦 玩左三個月你同我講逐步逐步?

支持抵制，反對破壞

小心《緊急法》呀…

大家有少少反映就話鬼
我唔支持姐 我味係割

絕對唔同意， 如果下次搞商鋪而黑警無來清場 大家要諗下點解。。

揸機場時 我地第一次成功，第二三次黑警已經即刻行動
諗下點解今次無行動

真係搞經濟唔好搞啲九牛一毛既商鋪

gchi

啱，所以係入去罷食唔係破壞😭大家明唔明

中共請黑社會打劫點算先

你地呢班霸權玩撚晒佢

你覺得拆爛晒啲紅底鋪可以令到政府跪低？
我睇唔到對成件事有咩幫助？

推

講得好岩

我地反送中就要炒人
佢地咁撐送中撐警
既然我地炒唔到佢既人

咪用另一種方式懲罰佢地
美心太子女上到聯合國屈班女手足
咁都忍得屎都食得
單靠我地主動罷食罷買發揮唔到最大效用
破壞完局佢裝修開唔到工，就黃藍絲都局住罷買罷食

舉個例子
有人寫信去starbucks 總公局要求取消美心專營權
但現實係 總公局根本唔會理9你， 因為佢仲有好多專營權starbucks 係中國， 佢地會唔會咁on 9 因為政治事件而取消美心專營？

但手足破壞美心，令到美心就算有專營權都做唔到生意， 外國starbucks 總公司咪最多出張聲明屌我地暴力， 但就可以既賺美心專營權錢，又唔駛點做野

策略上
而家既破壞 我覺得而家首先應該集中連鎖大集團先
細鋪藍商店其實無咩影響力

只有大集團共資，紅資， 中資 都收哂皮就夠
每個星期一次

只係策略上
利申， 個人唔建議破壞同犯法既行為，千其唔好做

所以咪只針對一兩間大集團囉
而家無人叫你搞細鋪喎

呢場運動唔會只係持續一時三刻， 長期咁搞， 佢地先會肉痛
執左紅資中資， 港資或黃細鋪就有機會做大

這個好

我都未明點解打爛玻璃就會減少前線傷亡。難道黑警會關心店舖塊玻璃？？？玻璃會傷到黑警？？？？

打福建佬就另一回事。我見出面都無話過唔打黑，係問如果有個員工係藍係唔係成間鋪要裝修

最近去食飯有間黃食店排曬長龍, 隔離街間藍店一台客都冇.
其實罷買/食藍店他們好快自動摺埋..

唔明係屋企慢慢諗到明
做乜嘢都覺得無用
乜嘢都唔行第一步
個世界係唔會改變

和理繼續和平式抗爭
無人會屌你地

勇武亦都會繼續自己揾出路
希望你地唔好再批鬥

手足們嘅腳步係唔會停

係, 不分化

agger

你都ON9，宜家係管理層/老闆係藍至俾人搞，三毛仆街啦

樓上兩層位手足係咪嫌死傷太少
係咪寧願自己人犧牲都唔可以打經濟戰？

手足反思吓

側面加大政府管治難度

敵人反對
你知道的

係，要堅持

加油

最緊要向淺黃解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

721 811 831 101